有咩社會實驗你地想做？

1.睇下歷史唯物主義定係唯心正確
2.如果有無限資源比人用，社會會點發展

有10000個白紙咁嘅男女同資源比你做
集思廣益

強制起幾個網上凶狠連登仔底

睇下佢現實生活同網上生活差幾遠

5000 男5000女不停做愛

搵性感女郎在街頭分別色誘100個牧師，睇下有幾多個願意進行性行為

港女雞

我係咪開錯台？

有10000個白紙咁嘅男女同資源比你做
集思廣益？
不如你講下邊到搵番黎

就咁空想一下

搵人扮突然心臟病發，係返工時間測試下 ，睇下人返工緊要定人仲緊要

好肯定答你如果我唔係企正隔離個個，我會行快兩步。。。

香港應該多會幫?

第二個係老鼠天堂實驗

係香港做緊改版

搵五女二男共處一間空間幾大嘅密室，直至實驗完之前，所有參與者都唔可以離開呢間密室半步

裡面有齊每個人嘅房，可以上鎖，每間房內都有個獨立廁所，但除此之外都係共用空間

每人隨便選擇三樣嘢帶入去，不限大小體積，武器例外

每日定時派飲品、美味食物，但份量只夠五個人食

畀佢哋咁過一星期，睇下會點

補充：五女二男皆來自唔同嘅行業同背景，參加前要簽協議同責任聲明

唔係做過咩
好多人頂幾個鐘就頂唔順

101個

共處同孤身一人唔同
亦可以帶三樣野
同埋無話唔比上網

關於同理心 覺得香港人真係好缺乏

樓主搞到我覺得人類就係外星人既社會實驗

Who knows?

有時真係好想睇下個幾個煩撚假膠現實生活個樣有幾廢

試下用個一萬人同無限資源要用

幾耐接管一個文明 就死就扑野生仔

不了

分做三批人,
一批將靚同唔靚嘅概念相反咁輸入佢地群體
一批有眼耳口鼻乜人都話係靚
一批唔輸入任何靚同唔靚嘅概念

睇下5年後佢地對人嘅審美觀同常人有咩分別
或者會唔會同當初輸入嘅審美觀有所調整

小童會唔會好d?